[地獄賽程] 羅馬 對 AC米蘭

lm等acestream link

acestream://341003785dca59e693322fe170291ad4bb04dac1

留名

[url]acestream://341003785dca59e693322fe170291ad4bb04dac1[/url]

輕鬆食馬仔

under開始嚟料

先5分鐘，已經就失就失

KC比直線咪得

開始

對面所有野都好快，我地慢半拍咁

suso

老師

級數唔同點打

錯過左最好時機

比人壓得好勁

羅馬勁能到仆街

佢特登的，好時機就唔係suso

傳控好咁多

要適應下比人狂壓

尼恩高蘭唔係咁樣就收咗皮下話

對面仲要唔膠，再打落去一崩就大炒

就算羅馬都唔明點解季前話同佢地爭第四,有得爭咩

飛機佬唔膠咪有得爭囉 計分的話

兩班波

但睇落覺得係唔係同一水平

今次當練兵囉

D傳空差撚到

g持我老死康打

其實對面係未讓咗車馬炮
dzeko, de rossi, 法老 都放後備

我都識mark suso屌奶星

唔駛mark 堆人係中間咪得

suso返西班牙鬥牛啦

告仔應該射啦

又唔算咁差

D高波傳到.......

對面終於爆完
希望頂到下半場

係運唔到波上去

差啲

$$$

作客算係咁啦

對面中後場強度夠

反而拉素有D危,好似就派膠咁

啲直傳可唔可以近啲禁區先傳 跑死人咩 又攞唔到

左邊又扭得又傳得又夠勤力
右邊suso食屎啦，浪費曬卡拉仔既努力，出波叔好過

法老俾under搶左正選了

今場屌仔同克勤水準以下 跑動少咗 biglia 好大壓力

Suso 又獨返

suso係咪痴撚咗線 係咪都要背身扭兩下

查古咁都唔射

出波連尼啦

露股

克勤

罰球王

係加度素面前扭，後場來

suso地獄級表現
次次都控失踢條毛咩

見到吹古仔越位有D安樂

佢今場隻腳食咗屎咁 又上撚晒腦

進攻黑洞

波叔應該要出黎

明明suso之前啲波好爽 而家學足屌仔啲on9背身攞波鳩扭

希望夏天有錢買到個左右都打到既快翼
唔可以俾必然正選suso

高拉洛夫蝦告仔，撚撚即刻幫佢出頭

係咪想同撚撚打架

話時話 上場冇出嗰啲人好似全部都無態咁

邦隊救全家

屌你，傻邦禁區咁大動作

咁都有得屌

suso我屌你老母

係咪0射門

隊草心諗:

淨係右路已經困唔住 suso

告仔又唔work了

收到，卡叔is ready

克勤d飛剷

撚撚真係好正

上半季對羅馬都好似係咁嘅場面 跟住下半場就食屎

對強隊應該出AS

我地都幾唔跑得

屌你老母咩傻邦

高拉同撚撚咩事 係咁攬頭攬頸

唔係講笑，我覺得水貨更岩踢

贊同， 要人係前面hold同分波

所以根本打唔到快波

高拉洛夫同卡拉仔交換波衫？

希望下半場頂得住,有分袋都ok

個時我地禁住羅馬黎屌 下半場無啦啦一個機會就比清高搞掂

suso 有邊次控到波

希望和到

前面無態
後面狂失誤
睇怕都0 分

呢幾年我蘭新傳統係咪一定要有一個人攞住個波鳩控 文毒>屌毒>蘇毒

半場換AS上黎

出波連尼同AS搏下，施華做支點好過告仔

和到當贏

控唔撚到波

A咩S呀,最後咪又係卡叔

費倫伊巴卡叔救世

咁高強度我怕佢會嘔

贏波絕食兩日

其實羅馬失誤都幾多
但前面真係完全無態一個都把握唔到

準備數佢仆幾撚多次喇

對面同首回合差不多，下半場清高一下就打殘米蘭

卡叔熱身

輸撚緊

叫迪羅斯同小明拍埋影張相啦

I LOVE 告仔BB

嘩屌

告！！！

告仔

痴撚線

啊

古仔

Suso

邊個話換水貨

幾撚驚suso唔撚傳

都要換

一樣

suso生性球迷倍感安慰

kc 一流支點

呢啲時候佢又無啦啦會正常返

屌 咁樣後腳入

呢球功勞係隊草 換水貨就係想佢做呢啲野

撚撚做到野

準備比人cup

大恩式入波

撚撚：你連我都過唔到你扭乜春

撚撚更衣室摑醒suso

kessie支點前鋒

屌仔差D

去左廁所。。。

每次告仔入波我都會無啦啦諗起一億神鋒

好彩冇買

青年軍

下季告仔1億

隊草

唔知嫁，比洛迪來左可能屈機

死射死角

隊草爭D

suso應該真係比撚撚屌得好勁 出黎唔同曬

下半場勁左咁多嘅我地

係更衣室兜野拍落suso後尾枕

屌仔愈打愈好

比基利亞今場都多甩漏

冇人換了

蒙隊仲多甩漏

開左熱血mode

蒙...

Suso咁踢咪勁囉

suso變返正常mode

係咪半場比撚撚調教完

加度素半場一定屌到佢撻皮

盧卡呢?

加度素可以配合到同場出哂屌仔suso克勤，仲較番好隊草，呢隊米蘭d波好左好多

如果今場波用佢應該係到玩高章波跟住自爆

沙拉維

我蘭殺手

屌仔變化先大

btw 飛機又比人大炒

屌仔會搶波會分波，痴線

唔搶會比撚撚打鳩

清高

這邊箱，加度素帶住米蘭搶分

仲應扭則扭同助攻助守

對面出大絕了

我地出卡叔

縮後左黎踢

加度素領先之後好多時最尾會玩死守

卡叔出啦

卡叔

黎緊要守一定要出華仔啦，出卡叔等同自殺

米蘭殺手來了

屌

唉

on9 咩出卡叔

卡叔隆重登場

卡叔唔好仆街呀 助攻先好仆街

屌你老母臭閪，又出卡叔做乜撚野，又表演仆街呀

我估加度素放棄再入波了，想一比零完場

屌仔 無人提水

頂住啊

卡叔仆街如果有得賭大細就正

傻豬,出費倫伊巴先撚住大炒呀

屌 卡叔跑入去啦

想傳比邊個啊 卡叔

卡連歷

屌，傳球西波，點跑呀

係咪弱撚智

邊個追到呀 痴撚線

點跑呀

波連尼應該準備出

保特都跑唔到

美羊都追唔到啦ON9

差D

差d

屌，叉燒都唔入

喊出黎

仆街 屌你啦 卡7

屌 卡叔魔咒

踢咩波

又唔撚入屌你老母

中鋒就算唔出水貨華
寧願出波叔都好過條垃圾

羅馬仔

卡叔射俾你地睇

等查古計好晒數都唔入

水貨入左了

克勤比靚波，d反擊似樣

卡叔助攻

卡叔又贏

卡拉仔

卡拿仔

換第二個入嚟再爆過

哇屌

我係咪睇緊米蘭啊

又贏

嘩

卡拉

有無越位

青訓萬歲

屌你老母D射波勁撚過卡xx

唔反卡叔了
卡拉仔

屌，開客勝咁堅

屌你finishing勁過水貨

入多d

唔反卡叔了

邊個反卡叔就係鬼

卡叔原來係真反蒙

反卡又輸

卡叔又幫攻，水貨華坐到完場

呢隊米蘭，有反擊有組織，有冇眼花

波照入，卡叔照屌

查古差啲

助

又差d

D攻勢 一波接一波啊
屌

卡叔係真命天子

睇嚟要找數了

查漢差小小

呢個下半場，食左咩藥

留力下場啦

克勤差半步

終於唔係深夜西波

點証明

壓住打，痴線

諗唔到

拉素全副選啦 仲有機前四同埋歐霸

辛苦哂

卡拿比拉真係好正

絕食2日？

卡拉仔今場防守唔錯

應該收拉素番去坐啦

屌 兩球未贏撚硬架

暫時我地近10場只失3球

出波連尼收一隻翼，出盧卡啦

有幾可係咁樣隊入去空晒任射

上磅自拍

狂搶分衝前四

個勢keep住

另一邊廂 屌奶星懵撚輸緊五粒

對前列作客贏波，痴線，加度素果然係癲嘅

唔好學腳毛巴走數累我蘭，難得個勢咁好

守呀，頂住呀

仲要唔係-6

換帥果陣我仲唔睇好野人

早段抗壓鬥搶，之後下半場打反擊

ac贏左架啦唔洗擔心 羅馬換兩件垃圾出來就知放棄 打雙中鋒唔斬波

等睇波叔出黎入波

另一邊懞撚比人大炒

頭幾場又和又輸我話加度素ok，比人圍屌

出波叔

不過如果收返拉素抖下就更好

懵撚=下半場崩盤

應該會收

望就望守到

守好呀

野人接手之後應該逐個球員拍鳩佢地後尾枕

今場守都唔太亂

幾時拍醒華仔

守埋佢呀

古仔個勢太好, 水華好難夾隊友

希望呢場係信心之戰，黎緊幾場意志最重要，是但一場俾人炒就玩完

希望你地大炒到 領隊換人決定真係諗唔撚明
利 狼粉

告仔而家成個恩沙基咁

見到托迪黑面

清高墮後係咩玩法

班主力點頂咁多場

華仔作為前鋒黎講真係未夠侵略性

又諗番起果句, 壯如韋利 狡似恩沙基

蒙

出蒙牛,準備平安鐘

克勤打得好好，助攻助守好落力

唔打防中應該無事

90分鐘了

其實華仔仲後生，俾多一兩年時間
真係唔得都仲賣到起碼20m

因為領隊有高見 叫s14打中鋒 清高墮後做波 on9到極點 死都唔換左s14 垃圾到仆街 我都硬淨過佢 迪費謝巨神佩雷斯都係不折不扣既廢物

貫徹反蒙精神

如果肯放棄意盃

班米蘭撚係現場爽到

卡叔後腳

差D啊

波叔差d又有波入

波叔竟然miss 之前幾場都係呢個時間呢個位食糊

但都仲未入波

佢硬淨D應該威脅大好多

波叔

波連尼差dd

s14同清高調轉好似好啲

意盃輪換下啦

佢今季都唔係打前 算係咁

認同,因為真係有質素既

意盃出華DEE啦輸左就算

成班準備狗衝
btw羅馬無贊助logo既？

而家個勢，衝前四唔係冇可能

要啦

我就保守D,唔好輸就夠

好熱血啊

開心到

好感動

呢隊米蘭痴左線

老馬最好既生日禮物

不過講真都多謝羅馬隻25號閘

有士氣

我愛撚撚

作客淨勝兩粒 有D滾動

贏羅馬,仲要CS

屌 睇完 都唔眼訓

上半季前6，羅馬拉素森多復仇成功，如果蛆國際同拿仔都復仇到，終身迷撚

好滾動

蛆拿仔就算啦 國米如果仲未搵到formula應該可以一戰

狙同拿仔難啲 但睇個勢大國際真係有機會

而家差六分ja

切勿有自信

放題

斷左好幾次進攻